架Bugatti 到咗

冇錢買正版唯有買開心版開心下
有冇巴絲買咗一齊分享下

分開咗6盒
唔知可以砌幾耐呢

LM

砌咗陣發現揾件係最攰
所以直接拆咗堆件

然後砌到呢到開始有D關節位可以郁動好有成功感
但佢去到最後先叫人整兩個一模一樣

個包裝都抄得幾足

睇外表同正版冇咩分別

屌你老母支那狗

屌 垃圾
真嘅Bugatti你買唔起都原諒你，連真Lego Bugatti你都買唔起，玩支那嘢，吔屎喇

真個架
3千幾蚊呀
純粹砌下開心下
同埋都好想知佢入面構造係點

成個lego業比你搞灣哂啦

屌你老母啦玩具

真嗰架三千幾萬

食撚屎啦屌你老母
我夠想睇下你老母個臭閪
叫佢分享下

買架真既返去研究咪得囉

lego都買假
死撚番大陸啦

屌你老母

樂砌你老母

買左真果架砌完了

支那狗

乖啦，儲下錢買番正版個部先黎出開箱啦

食屎啦仆街

折撚墮到買老翻

正一冚家鏟

dllm, 我手快正評左
我都奇怪點解lego 會有咁多負評
望真啲，仆你個街原來係老翻

仆街真係抄得好足

無錢玩咪買隻老變算囉,
點解係都要買老翻

想睇完成品同lego 果款有幾大出入
唔知會唔會閂唔埋門, 行行下甩左個碌...
不過睇個盒就好似幾高仿

既然咁多巴絲屌鳩我買支那野片喇
咁我都係收皮先喇
由個post沉啦

支持你
我想繼續睇開箱文

老翻狗學人開箱
呢個世界搞乜

樓主幾歲?

繼續開箱啦
唔好撚理D唔想睇嘅人

以前我細個係士多買老翻玩具係唔敢同同學講
而家連登仔買老翻仲大大聲開POST
仲好意思叫人買左一齊分享

垃圾玩垃圾

樓主好慘, 雖然係老番都唔使屌到咁犀利
呢度有邊個未用過老番野
支持樓主繼續開箱

幾錢? @樓主

想睇成品同正牌Lego 差幾遠

應該要砌成個月

樂拼有冇分件？

都話撚咗連登仔全鳩部都係大陸基因底嚟㗎啦⋯⋯
咪撚再講咩香港出世啦⋯⋯全部都係蝗蟲蝗卵

吔屎啦你

都係個句
當人地買翻版或者用翻版野
連登仔立刻屌佢老母

當連登仔上網睇非法av網 或者 下載av個陣
連登仔立刻拎出牙纖出黎唔出聲

利申： 反共

樓主繼續update 啦，我想一次入曬Bugatti同koenigsegg

lego有出後者？

就係冇，所以玩老翻

有無圖

鐘意koenigsegg多過Bugatti 後者直頭覺得係樣衰

最有型係佢還原返開前後蓋
好撚型

老翻平好多？

正post!
又有得睇連登仔搬龍門

仲有世界杯上網搵轉播link

利申：對真翻lego唔反感，但唔讚成上網公開介紹

屌，混水摸魚樂拼扮Lego，唔係正版仲好意思放上網

我明車唔係人人養得起 但lego 都買唔起 你會唔會考慮下生勾勾免火化海葬自己呢

2000幾都冇就咪衝出黎柒啦

砌成點 冇曬下文嘅

怕撚咗班友寬己嚴人啦

班人最驚既係砌完崗黎同正版冇乜分別

食撚屎啦支那人
垃圾玩老番

巴打砌成點，分享下
好既，入手

屌還屌 樓主繼續砌

我想睇下製成品係點 假成點

Bugatti logo有無唔同到?

平時假lego造功差砌到手痛

有心知既話可以搵 百度 積木吧，熱門set都會有人寫評價
老老實實我就真係唔會正義撚上身屌人玩老翻

一黎 老翻AV、犯法睇波 大家都試過

二黎我對Lego公司本身都冇乜好感
上網睇list，每set個 英鎊/美金/歐元 定價都唔同，唔跟匯價，仲有每set個price per part都唔同
簡單講就係賺盡一分一毫

最經典算呢set，600件賣120美金，同價錢可買到過千件set
果陣見豆豆城賣千幾蚊果陣真係嚇死我

不過我絕對認同唔好咁開揚討論老翻

屌你老母臭化閪，買lego都買假
買假都算喇，你仲要去幫襯支那貨
祝你生生世世都做支那人

咁大個人玩具都要買老翻

屌冇諗過係翻版比左正評

想繼續睇

想睇 好好奇究竟同真差得遠唔遠

利申唔支持老翻

話時話幾時變左老翻都有開箱文，知唔知醜

Google大把啦

真心想睇洗係度求咩

死大陸閪

所有用過老翻嘅都係大陸閪
支持公審樓主

砌還砌唔好拎件老翻出嚟砌啦
一係就砌真嘅 一係就收番埋佢

我都努力砌緊

女尸這力一尸

Lego盈利大跌
你買多幾部啦，好快老翻都冇得你買